Sel 31mal Januaril 1877.
Tullid ette kaebama Juhan Welsker ja Juhan Töurus ja kaebasid et Jakob Lunden on nende möllematte heinama tükkid mis wasto Jakob Lundeni heinamad ärraniitnud.
Jakob Lunden astus kohto ette ja tunnistas et temma olla sealtsammast sati jo 10 aastat eddasi niitnud kust wanna perremees Juhan Tannepaum ennegi eddasi niitnud.
Wannaperremees Juhan Tannebaum ja Körsi Jaan Treiel tunnistasid et Jakob Lunden olla ikka sealt maalt niitnud kust wanna perremees Juhan Tannebaum enne niitnud.
Kohus möistis heinama raead seks sammaks kust igga üks möda läinud aastal on niitnud
Kohtowannem
Jaan Walge
ab. Juhanes Reinmann
Karel Stember.
